NASA：2029年殞石阿波菲斯將與地球擦身而過，但之後2036年仲大！

想撞
咁撚耐最好宜家就撞落嚟